﻿========================================================================
    APPLICAZIONE WIN32: cenni preliminari sul progetto visuals2016
========================================================================

La creazione guidata applicazione ha creato questa applicazione visuals2016.

Questo file contiene un riepilogo del contenuto di ciascun file che fa parte
dell'applicazione visuals2016.


visuals2016.vcxproj
    File di progetto principale per i progetti VC++ generati tramite una creazione guidata applicazione. Contiene informazioni sulla versione di Visual C++ che ha generato il file e informazioni sulle piattaforme, le configurazioni e le caratteristiche del progetto selezionate con la Creazione guidata applicazione.

visuals2016.vcxproj.filters
    File dei filtri per i progetti VC++ generati tramite una Creazione guidata applicazione. Contiene informazioni sull'associazione tra i file del progetto e i filtri. Tale associazione viene utilizzata nell'IDE per la visualizzazione di raggruppamenti di file con estensioni simili in un nodo specifico, ad esempio: i file con estensione cpp sono associati al filtro "File di origine".

visuals2016.cpp
    File di origine principale dell'applicazione.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
La creazione guidata applicazione ha creato le seguenti risorse:

visuals2016.rc
    Elenco di tutte le risorse Microsoft Windows utilizzate dal programma. Include le icone, le bitmap e i cursori memorizzati nella sottodirectory RES. Questo file può essere modificato direttamente in Microsoft Visual C++.

Resource.h
    File di intestazione standard che definisce i nuovi ID risorse. Tale file viene letto e aggiornato da Microsoft Visual C++.

visuals2016.ico
    File di icona utilizzato come icona dell'applicazione (32x32). Tale icona è inclusa dal file di risorse principale visuals2016.rc.

small.ico
    File di icona contenente una versione di dimensioni inferiori (16x16) dell'icona dell'applicazione. Tale icona è inclusa dal file di risorse principale visuals2016.rc.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Altri file standard:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Tali file vengono utilizzati per generare il file di intestazione precompilato visuals2016.pch e il file dei tipi precompilato StdAfx.obj.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Altre note:

La creazione guidata applicazione utilizza i commenti "TODO:" per indicare le
parti del codice sorgente da aggiungere o personalizzare.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
